[I/A] Puzzle & Dragons (190)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌中錯隔離有乜撚野用

惡魔殺wor...........點會冇用......

點解唔比暗龍刀我

新入坑 想問邊隻好用？

第一行第四隻闇

暗龍刀搭自己用多 定係搭吹龍勁啲？？

照計就唔會有人搭自己用既

我鍾意搭自己用

高手

得27%限 收手算啦

慳返唔洗抽

睇完大家慘況後 唔抽lu

預左架啦

季節神UP不嬲都伏

伏到喊

利申:受害者

今日應該有料吧

有,IOS13未支援!

有料

近日マガジンオールスターズコラボ第3弾が実施！今回から新たに登場するキャラクターの画面写真をご紹介します！ #パズドラ

magazine姐係邊個 犬夜叉定一步

黛安

真·有料

鑽a

他奶奶der ‼️

納茲滅龍無龍kill

格雷滅惡就有龍kill

9ho hoball

渣架 咁少料

死8婆快手啦

武裝化呢

換個2 隻好似唔錯

6仔幾時再究進

竟然有插圖

得咁少料

團長會戰勝歸來ss

廢jer 3色陣

屌, 柒左, 原來係4色

除非有新究所 全新隊長技
要3色 真係死症

呢隻加冰龍幾好

團長唯一用途係打升技關拎石

冇新女 冇武裝 繼續罷抽

ha左 9倍。。。

隻木屬女加左解封珠狀態 好似用得過

團長 有血有回 225 雙7 1個9筒叫唔叫合格？
大家收貨？

不了

追咗個故咁多年 得一幅圖

勁‼️‼️‼️‼️

想問下學園果班 可唔可遲下當做印花

有鑽a
可以拎番以前抽到一車車d六星黎換

節日8星全部都係殘廢大coin

小櫻可以退化黎用

痴撚線一步自帶愛麗絲武裝

咁幾時先用到

除左換返同一系列嘅8星之外，都係等運到
等到部機揀中呢個節日系列做大coin再咁啱撞正你手上果隻殘廢大coin可以用黎換你想要嘅野

三隻大蛇幾時先換得

抽邊個pool好

抽DMC

又唔洗抽 留石DMC

咁幾時先有dmc？

下年5月

咁樂觀

今個月尾就應該到銀魂，930賣全一卷版

官網？

係呀 官網個故

銀魂正呀

收到風
八婆話香港抗爭成功先出dmc

可唔可以出次元魔女

又有得打coin
感到滿滿的誠意了

屌你老眉傻閪 躝啦

8抽 好伏

依加依兩組10石值得抽? 剛回鍋唔識分

2019年仲有人抽部5石機

留石等dmc

每次都有人抽錯機
係咪假膠黎

冇路西法係咪可以唔洗玩執行者隊

依家仲有人用執行
係咪假膠黎

Pad都無人玩啦

屌你團長招隊長技改勁少少好唔好呀

要求唔多 將個輕字轉做半字就收貨

3抽都係屎

玩得太多木隊同水隊，想玩吓其他屬
暗屬又冇乜勁隊長

玄武勁野嚟㗎

199,518,454招加旋朋友 愛麗絲/黑龍/士郎武都得

屌你老眉狗比狗屌

快撚D開馬嬲神降臨好嗎

嗨 牙六

暗龍刀都唔勁

暗龍刀隊見youtube d日本仔擺兩隻juno好似仲勁過成隊橫

片呢

我試過2隻闇魔女都冇佢咁高攻

呢兩個星期入左賢者mode咁 無新野真係連乞衣石都廢是入game拎。。。原來我一直玩緊抽蛋game。。。

一直都係

平時淨係用道蓮隊
我依隊水隊得唔得 用死一隊開始有D悶

真練磨有冇可能有周回隊

水MK有冇眼帶啊
水時我見好似唔太多人用

嗨

咁煩 打完一次 打返舊 或之前仲好？
又要貫 解覺 直心

拎完+9999就算, 宜家連升110都冇mood

冇人掛暗龍刀
連玩pad都冇朋友

推到有人玩下

139229945
加個朋友

加咗
900幾級你玩咗幾耐

新手玩左冇幾耐

有冇風神技吹龍加加禾
124 846 208

小學雞咁能搏做乜
搞到我無左5隻聖誕龍

係邊到睇？

Youtube 官方channel有

無事 搵到

真磨練用暗吹龍刀隊都幾輕鬆，無一關危險
第十層2round搞掂

屌 我都買咗 su贏

邊隻練技位？

帶咗豪鬼成round 無吸盾，搞到少咗好多火力

招吹龍fd子
120523522

Add咗

招吹龍friend
388236824
長掛暗龍刀

招暗刀fd子
長掛吹龍
171030686

招吹龍fd長掛暗龍刀
379629262

招fd子 128592763

終於贏咗真折磨

你喎

冇睇攻略輸咗幾場
最後用三工龍

我無暗龍刀/吹龍 想跟都跟唔到

而家抽

最近無乜意慾課金 magazine個合作又唔係好吸引..
應該留石等萬聖魔女算了

都啱 我都少咗課金…

其實合作唔吸引係其次 主要係覺得最近pad好悶
個故事mode又唔知幾時起到貨

仲記唔記得最後變咗特殊地下城嘅legend mode

原來有d咁既典故 真係唔知

故事mode有咩咁吸引

幻龍王嗰幾隻本來係呢個mode嘅boss
好似仲有隻會升lv嘅蛋龍 變咗解第6格潛覺嗰隻野 而家變咗賣錢用

叫做有d新野撚下咁囉 同埋都有少少少興趣想睇睇佢點作個故

原來有d咁既事
第6格真係笑4

應該就唔會係龍喚士龍契士嗰個故啦
不過如果下次再出呢部機 可以補返就正

小學雞咁搏最後得個吉

仲讀緊書所以無得拎錢

長掛暗龍刀/水著暗魔女, 招吹龍(最好繼承風神技) / COCO
194 368 606

建唔建議新手入坑
好似要重課先玩得起

睇你想點玩，呢度大部分人玩收藏圖檻

日本電莖會規定中學生唔收得獎金好似

咁老實講pad算係比較多無課都玩得耐嘅手機驚

利申玩咗6 7年都係課下8蚊抽同少量合作保底pack

學能曬眉啲衰嘢
損人又不利已

玩抽強嘅game佢派石就有得玩落去

做咩要同9ho慳錢

眉狗係山本嗰邊啲人嚟

佢25左去ms 啦

仲要唔要暗龍刀FD?

今次部機有咩要換定？

墳爺有冇隊睇下點過真練磨?

砌夠五個防廢 應該都ok

唔覺有用要換
最有用係Skin寵黛安

其實過到異形嘅隊應該都過到

木全板要幾多隻?

得一sb應該一隻夠

呢個合作完全冇人討論

返晒去高登了

加旋點玩

lm

你掛出黎教你玩

冇5隻冇得玩

想換棒球

199,518,454 再招加旋FD 齊齊過裹異

眉狗有

點組法

我又返先

已經掛左一位
利申本命

無...

可以呀巴打
425 115 055
平時玩開coco kitty

199,518,454 加FD子

暗龍刀係咪配未究進吹龍好d

Added

唔落如月？

加了

會俾愛麗絲招技counter

同埋... 我冇

心追個到點 佢要6粒

資源有限，今次有邊隻係必抽

屌比ga仔陰左
條人狗界線係咁跌
早知176就收手

一定冇得橫排 兩行三粒三粒咁
啱啱發現過唔到赫拉果關 淨打到宙斯要改改

緊係已進

吓？

我覺得無一隻必抽 一係買 skin set算啦

明白哂 課金等skin set先

緊係未進

有咩用

工欲善其事必先利其器，已訂新iphone

你右手肌肉發不發達
如果唔夠勁，建議用返se 增加手速

買左midnight green

用緊apple watch

同意 之前抽曬唔洗要

有無水棒球佬加？ 想用冰呪龍試隊
152987806

哇屌隻隻都咁勁
等我追返2pack先

招吹龍fd 123174691

補翻

招吹龍 長掛暗龍刀 tifa
106685559

抽蛋

先生叔rich

.gun

樓上2個先係真有錢人

162987806
長掛哥馬 木kitty coco 花莉 貓女

錯Id?

152987806 sorry打錯

毒撚冇朋友組法

一步有咩隊岩用

自己做隊長

招大魔女弟子 coco 304 109 273

點跟

中左合作水屬打棒球果隻,是咪好野來?

yes

no

ok

抽完未

上次合作個陣已經換左4隻
今轉課完必中再換多隻

真愛無價

加旋痴線佬

有無棒球佬加我 152987806

好
撚
悶
呀

唔知打乜好

活動木屬交換角都換得過丫

新手想買號

換左了

依加好似無好野抽

好想大大力咁抽落去

換聖誕龍

執一執倉換左小櫻就算了

pad會有dmc合作都無人講？

收到風全部垃圾
無人會抽

諗下妤了

小櫻勁？我抽到隻 但好似唔太有用

用黎解覺當抗性
利申 入左花莉隊

日服點課金的的

仲花莉

信用卡or日版gift卡

見係女先用

派50石抽女仔機定少年雜誌

點樣轉an機課金
續約有rebate要用google play

我仲未收到50石既

Dmc啦梗係 仲問

每日抽10個 抽到執笠

仲未派既

換一步定係灰好

有冇巴知佢up 乜

你做左d咩令佢要咁樣鬧你

佢話你掛個啲寵勁廢⋯希望可以用番啲勁隊長

咁都廢

現在、プレゼントの配布に大変時間を要することを確認しております。
調査の上、順次配布いたしますので、配布完了までしばらくお待ちくださいますようお願いいたします。 #パズドラ

收唔到1000石

明晒，抵鬧

巴打你花梨用咩隊員

有無翻譯

google translate

我們已經確認分發禮物需要很長時間。
請等到分發完成後，我們會在調查後分發。＃Pazudora

渣架gungho

你覺得唔廢=要人用？

我唔明喎屌

冇幽助用, 偵探OK?

唔知喎我冇偵探

個人覺得兩隻都未勁到要換

冇人迫佢用喎
放花梨都唔撚得？

有小櫻同三隻眼多出嚟咪諗住換隻無嘅

收到50石 終於中白狗

小櫻個pool抽唔抽得過

水個隻棒球係大獎

見到多左封信
以為有石
點知係講ios13 d野

有乜咁大奬？

話配水著暗魔女，同埋水龍

夾冰呪龍

兩trun 風神
可惜無得變武

水屬越黎越勁

換唔換好呢

冇啦 就快係暗隊嘅天下

點解我收唔到石

吓又話個pool冇野勁唔洗抽嘅？

我都未收到

咁就ok

以前抽落，新嘅未抽過

好想有新合作抽

又話有50石

重開

多謝山本
中暗時

重開左兩次，加埋有100石

vip ser

收到風，最多可以拎到1000

我都收唔到 碌碌下見到封1000石未開

開圖檻

開圖鑑有咩用

仲未派

冇石喎屌 重開左幾次

屌你老眉

副帳收到主帳未有
同樣iPhone

仆街了
收到之後十抽全金
連埋之前總共28抽27金

第一次入黎 今日抽左幾10下 比大家參考下概率 好似抽得唔錯 係無課長們抽咁多下

50石 係咪要繼續留抽dmc

想砌加旋隊可以點砌

唔好到時後悔

機率唔錯

全部加旋好似上邊位巴打咁

抽得幾靚

收到瘋下個pool就係DMC!!!!!!!!!!!!!!

9up死全家

仲係冇 公平咩

見到魔公女

團長 仲有冇得奇蹟強化

一步好似幾勁咁

無

有 下次開pool

隊長唔錯 不過8com最大倍率有啲麻煩

5抽女仔機全鑽，有隻水大弟子

三隻眼 / 格雷有用? 水木隊都有玩開

抽到火龍 一步 九十九 換左小櫻 好冇換埋棒球佬

好勁，聽到濕曬

屌丫..換咗隻格雷返黎諗住入隊
點知無位入..
嵐龍撐血追打，花枝娘防雲，水柱防膠紙短turn繼技，海獸L解鎖解覺醒
早知唔換

叫山本開多格俾你咪入到

有小櫻 有三只眼x2 有團長 有陸奧

而加玩開水隊 有水暗魔女 同冰龍
隻棒球佬係咪用好友就ok
如果係咁有冇邊一隻係必換

張圖仲流過龍珠第四彈

現環境十字好反智 又根性又無效 比你10000000000000000倍都無用

果個唔係堅架咩= =

用送個50石抽 全5星

我都無諗住玩十字隊..

明知下個合作就係DMC都抽垃圾

有兩TURN風神技可以唔洗要棒球佬
隊長用途又唔勁, 技又兩TURN無落珠

DMC我記得好似係出PS4 game果排公布 講撚到而家

有喜女神 都係唔換棒球佬了

2月咁上下講到而家同期講咗通靈王 ff同mh復刻？

其實唔識日文可以google下

唔係請多多指教咩...

咁組夾隻繼黑龍既tifa有全防

有冇人入唔到/黑畫面（我android 10）

日版都係？

收到wind 今日有料

又流料

抽晒送嗰50石先得一隻格雷

有冇人ios13玩pad?

來了來了

55

今回から新たに登場するキャラクターの画面写真をご紹介します！

360 545 932
長掛冰龍 水暗魔女
招大量棒球佬

又冇料

棒球佬超覺要防雲會唔會好on9

流浮山刀手來了？

又冇風 執未

又冇料 執啦

料呢

頭先睇到dmc幾張圖
好快del左
無cap到

304 109 273 招COCO

有依D野 可以馬上轉 主要想招黑龍朋友
423 722 008

冇位

岩岩del左幾個位 可以再加thx

Add左

有冇手足有暗龍刀可以加我好友 ID 127 532 929

唔小心入左白鯨降臨 當初邊個諗白鯨個pattern架

今次合作邊隻5星有用

added

add左lu 3q

295 772 000
水著魔女 黑龍

最後都係咁組過裏異係廢珠得80％ 其他全防

終於可以抽蛋

個友情抽好正

抽唔停手

抽左幾百下
但最想要個d希石中唔到..

廢個D 希石就中, 但都好過抽素材OR 金屬龍

抽咗200幾下 一隻彩西 一粒彩龍果 一塊面具

呢d我全部好多
所以反而想要d希石

岩呀 除左加蛋 就到呢部機

入面有邊d希石係難打難進

好多 有哂個5條龍定乜鬼 eg魔蛇龍 白盾 主要係呢堆

邊5條龍
魔蛇龍都好似中到一粒

唔記得哂d名呀
總之就係拎黎進魔女帽個堆啦

就係魔蛇龍嗰4隻？

已抽晒

新手想問下4437隻陳敏點砌隊

50石咩都冇

抽到好多3神面

有無人升ios 13後玩唔到pad
利申未升問定

玩到

等緊試玩八達通

順左 轉豬快 4秒7c

我都係

以前愛貓個陣已經要四秒7c 好似係

而家打ranking要2秒8c添啦

矛錯

啲體多到唔知點用

成個box都110

正常

今次超轉邊個系列神‼️

而家依個咁正，之前抽左好多垃圾

6god

咪尾

隻降臨神咁大陸feel既

100石

屌那星

不是天照bbg超轉

邊度睇

無料到

貂蟬

朱雀第一張圖唔係御姐

得個進化表叫做有D心思

擺明恰鳩呂布

有特權

黑超, 光屬, 神屬, 有排玩

青龍有得郁未

D友情長期爆 要夾硬用左佢
今次終於可以all in

隻隻都2way

重點 100石

送150石俾你抽dmc
算係咁

100石係指故事mode合共100石？

打完火龍女有100 石

清左火龍女篇會送100石

火龍女故事爆機100石
可能以後其他故事都有

我比較想知火龍女新進化係咩能力多D
100石都唔係最重要

大蛇
10C>16
9C>14
‧
‧
‧
4C>4

會唔會係咁

淫婦係咪可以當tifa用

謝解答

六九

正式宣布 今日啲料係得咁多

八婆：今日都差多囉

D 活動悶到
2 個coming soon

呂布

50萬隻光mp有無食評

其中一個應該godfest

50萬要諗

幾時先有極醒

坐我隔離883lv 絲打你好

Hi

光復到香港都未出到

抽到四隻格雷 但冇嵐龍 換唔換棒球佬好

唔好 中伏

朱雀

Thx bro

換啦，聽講棒球刷極練好勁

好好j

想要加旋朋友子

點解咁多人玩加旋既

新屎坑

297669224

109266410 唔記得咗打id

COCO搭水暗魔女根本係破壞平衡
唔知有乜野可以超越到

有冇隊形？

要9粒水 吹龍+暗龍刃已經贏咗

算係同level
水隊有療龍拉分，輸出高好多，唔洗太依靠killer

係愛啊哈利

暗龍刀+吹龍 最煩要連續拉貫通高c就麻煩d

y 加旋招隊長技仲係第一魔法個名

棒球佬吹大左

dmc一定冇吹大到!

Yes
放多隻水暗魔女入隊 完全無缺珠煩惱 又有6c半減
用之前都覺得9粒水on99
但一用就知乜料

換左iphone11 冇左漫畫合作關
係咪因此IOS13個問題?

你裝左港版

最後都換左隻水棒球

I SEE 唔該哂!!!

我引繼錯左 係咪要30日先可以再引繼?

同一部機 想將港版個AC繼返去日版到 仲有冇其他方法? 謝謝

賣暗miru set

Tg @mar180619

data048.bin
拉埋去日版 一部機同時港日版

而家ios13可以用咩拉048?

幾時出其他屬既橫排追打隊長呀

Sns連動 fb/line引繼過佢

係

唔係都係是但搵個野backup成個P&D.ipa落電腦攪就得咩
定iOS13唔得？
我果陣iOS11冇破解 將個ipa轉zip拉完轉返ipa 匯返入電話

未試, 岩岩轉左iphone 11, 對上一次抽048係itools就咁拉出拉入

點解我收唔到50石

隊隊都麻煩嫁la

唔中1000石既先有 你係咪中左

免費抽中左棒球佬

有冇巴打長掛奥米加繼呢個武裝,潛覺最好4防坐1惡殺,會加親友

Backup定先
我試過放048入去果下 龍珠無左save

新手 有冇人帶刷闘技場？可以刷到今晚

hi

390909996

145,597,330

想問下iOS 13 玩PAD 有冇問題？

闘技場1升rk 7818 4971

已add

Accept咗

係咪打？

棒球佬勁喺邊
7x6 9倍攻 ?.?

搭冰龍掛 76比新手玩

11pro玩pad啲畫面好似delay咁

因為你升咗lv，反應同速度提升咗

升到幾lv先可以進入呢個境界？

試下放杯水喺部機上面先轉 一滴都唔好漏

我都想知 唔敢升住

好順

11pro玩無問題, 仲順左, 舊機upgrade就唔知
以前睇片見人點解可以轉咁快, 我拎住部se拉快少少就漂移

求加旋frd

474417040

轉珠順咗
咁要換機了

搭水屬隊友自由囉
coco、冰龍都得

9倍

有冇ching可以轉隻師龍嚟用用

重點係邊 冇火珠？

招覺殺限宙打極練
379629262

where is the chisin point?

可能講緊隊友用格雷

212075732

巴打滿fd位

限宙打到極練？
求隊伍

試過暗龍刀覺得可以接受

係囉 冇火珠仲去馬 傻傻地

隻限宙喺邊到

隊友

目前top 1

要用全體章咩

youtu.be/DtB66l21GKI

刁兄新ac?

top1都只係可以接受，平時玩開外掛？

做乜開新ac都要俾人認得出

幾時出新野

想問問水著魔女隊
落水柱神好定係落魔公女較好?
有女英雄防封武 冇泡狐冇冰咒
冇咩材料 唔想亂升 thanks

無神威水柱得兩粒唔夠回 超覺通常揀封條
我係你就升曬兩隻

如果有玩龍喚士開封條呢ching?
兩隻落隊又覺得哂左個位咁 單隻性價比邊隻高

個盃賽

睇你想拎嚟打咩關架渣
裹異型 水柱
其他 魔公

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

唔該哂Ching 因為先回鍋冇耐 咩異型個啲完全跟唔上

想知超轉生朱雀個粒希石可以點拎？

係咪要玩豪鬼摶天降2way

刁?

有冇人長掛超人可以加我好友
393 359 316

求冰龍fd 397146951

想問左2右2直行轉珠 除左桑原仲有冇？

格雷lo

枝豆覺醒由12粒>10粒

on9用開兩行轉珠嗰啲又要拉返開兩粒不過應該wfc

屌無寫support android 10嘅

佢老味係咪玩野呀 係都改10-12呀

勁戇鳩，一係改到9粒啦，而家跟本唔撚知想點咁，更加冇人想用

真係沒有最on9 只有更on9

大L?
xooooo
xooooo
xooooo
xooooo
xxxxxx

可能佢諗住轉完10粒仲轉到9格

10粒定10-12粒

轉完10粒仲可以直心

exactly 10...

暈左 一係9一係12會唔會好d。。。

如果改9粒就正啦

玩冰咒龍入左隻春麗
點知開泡孤龍技能心掉落會覆蓋左春麗嘅水掉落onlun9設定

點解好似無寫對應an10

咪係

打關 琴日好似仲有

降臨黎嫁？

第二粒好似係

唔明

10粒真係唔知想點，一係改12以上咪仲好為嗰1c搞咁多嘢我用返水暗魔女唔好

10粒可以用打直兩行或者打橫兩行自己拉走兩粒
點睇都係好咗

司令,軍佬果D技豆懶人包又廢左武功

暗單車佬起飛 芽木創或成最大嬴家

暗單車佬係邊隻

momo

有無打杯攻略

打七星避邪姬

明白 又要等佢再出

youtube

頭尾極醒暗咖喱轉5色穿防，然後天降15c就上1%

見到啲L隊

試下先

得5.x

人狗線 去到幾多？

打左次出佢個盾

有冇1%

咁我知邊關了 呀夠打

得22萬分都上十1X%

16:47
2.8%

中間隊員任擺？

梗係玩L

我放5色L同破防

自問無咁勁

我用水柱，覺得好回過魔公女

我都好廢 轉得好慢

其實水印都唔錯

繼左乜2技？

木/火/暗二色陣

見隻水印計埋超覺先得兩粒心+
夠補?

水印：(1334 + 297) * 1.5 = 2446
水柱：(766 + 297) * 2.25 = 2391
唔計繼承同潛覺 4心兩隻差唔多回
3心水印高50%

O thx!
咁又用得過喎，水印有killer

數神

見到你啲王冠

水柱好啲，有防膠紙，繼技方便

得幾個姐

水柱好D

有冇巴打會掛冰咒龍？回鍋fd list 冇人

水印裝潛覺+武器可以近3000回

不過水印係用嚟j嘅

而家係咪死server

係
PAD執笠了

聽日不刪檔公測

垃圾9ho
更新完 an10都係開唔到game

用琴龍有回又有繼技
話說更新iOS 13對pad有無影響
佢個公告寫得好含糊

2色L字不用高Combo上0.1%

開咗機但唔見app store有更新

qoo有

痴線 個故事mode係咪fgo個蘑菇操刀 勁高質囉咩事 一路轉珠一路喊 最尾打boss果段勁撚熱血 以家pad連故事都有埋 仲要好睇過fgo山本

app store有更新未呀屌佢老母

賠石呀屌你老母

垃圾 Apple 仲未批個更新

sonia好強勢

原來隔離圖板就執都已經更新左support android 10
Pad team點做野

死8婆火喚勁臭串

和龍喚士：龍喚士唔係咁做的
赤龍：屌你老母夠薑你講多次呀 隻抽！

pad都就執喎...

話知你千錯萬錯都係pad既錯，等賠石

超轉生戰女神唔識組隊

圖板派50石

Fate

太遲
我已經del左

未有得玩
你地講到幾吸引咁

部機係Android 10嘅
到底有幾多個玩到

教練我想轉珠呀

物語total有幾多關

21

執左？

屌你9ho
IOS有得玩未呀

出更新之後無人玩到

仲以為和龍係劇情殺

【iOS版】においてAppStoreに最新のアプリが反映されていないため延長しているメンテナンスにつきましては、9/25(水)11:10現在も引き続き作業を実施しております。メンテナンス終了の際には改めてご案内致しますので、今しばらくお待ち頂けますようお願い致します。

冇防封

有更新了

山本話眉狗未訓醒唔更新住

其實係劇情唔殺隻火龍喚

識唔識郁

屌 之前手多轉左港版而家冇得玩

女英雄機 咁多武防封
是但一把啦
好似火女弟子武好d？

Ios有更新了 但 仲未入到驚

更新完咪又係開唔到game

其實冇乜所謂
超覺都有防封
問題係冇九筒

睇嚟龍刃機仲穩守第一

屌 鳩ho係咪唔知更新到

收到風營運結束

超覺唔係有咩

這是赤龍喚士的新型態
隊長技能：龍／惡魔型寵物之攻擊力 x ４、回復力 x ３；６ combo 或以上傷害輕減、攻擊力 x ４
主動技能：單回追加１ combo ＋解ＬＯＣＫ＋全頁轉火闇

超覺醒選項為：全防封／雲耐性／操作不可耐性

想當年pad更新話會維護到6點
但通常3-4點就搞掂入得game玩

入到了

水木龍女隊長技不如唔好改啦

起碼要改到7*1.5啦8*1.5都唔過份

港版係咪執左

ios重未有得dl新版？入game彈左去store，但入到store冇得更新又叫我開返game無限loop

如果有配音就好

個故事模式講左咁多年依家先出

燈龍好cute

改勁佢唔係想有人用咩
結果改完都係冇人用
咁改黎做乜？

ios13 連更新都無得更

有喎
玩緊了

求救

原來developer又remove左

有無巴打可以翻譯劇情

扮工一流

我冇事, 玩緊story mode
真係唔知咩事

赤龍喚士Sonia以為要用武力打鳩d龍等佢地服佢 俾佢騎
撞到火主角龍同燈龍 收咗佢地做o靚
俾和龍喚士牙椿教訓咗一鑊 行返正途
收編埋小丑龍同佢個fd火龍劍士就去打第一個boss 冰龍帝…
我暫時打到呢到

識日文

Pad重返榮耀‼️

普通啦 夠玩呢隻game啦

冇update 喎

墳巴識日文？

識少少啦

打撚到䀫眼瞓

原來你上面答咗

Story mode有幾多關㗎

又幾過癮

打左18關仲未完
好撚悶

有左故事令d角色有多d親切感
五年前就應該要有啦⋯⋯

skip晒故仔

咪扮

Ching講得岩

多就唔識㗎啦 剩係夠打機聽歌睇動畫

夠做啦 睇黎我都要學下黎for打機同睇動漫

剩係夠溝日本妹同叫雞

有 d龍隻隻唔同叫聲

溝到日文妹就唔使叫啦

學

我唔係要呢d

試下自學初階少少先 再難d就上堂

屌閪還屌閪 溝女還溝女

遲d故事mode 出合作連動 555寵變高難度通關就送 有配音有小量動畫

出555未

屌 LUNCH都未有得玩

山本唔出錢搵返雨宮天配火龍女

慣左俾女溝, 唔識溝女, 求教學

巴打一定好靚仔

前有試過嗎？

Dklm哂左個龍設

d女點溝你

你跟返個方法溝仔

應該都有七八成

山本個腦真係坐撚住

好心佢既然下放左d精靈王 交換所佢地d希石就收返埋啦

有無人仲未更新到？

講真出故事mode最期待就係將來嘅合作
唔使再次次合作都只係抽蛋刷劵咁悶
多番互動

女3針唔係有咩

係有 不過佢而家秋天活動仲開放埋個關打 遲d仲會放係緊急地下城到嘛
簡單黎講 姐係再公廁化左

我問題定大家都係咁

有冇得打多粒五龍石

我都係咁

pad已死

pad執左啦

港版重未有更新?

ID:211800558
求大量冰龍好友

我想轉珠呀

執左

有新野抽未

課金終止

世界末日喇

打完極練隻寵唔升lv

一啖砂糖

魔法石×1個 120円 ※変更なし
魔法石×6個 480円 ⇒490円
魔法石×12個 840円 ⇒860円
魔法石×30個 2,000円⇒2,080円
魔法石×60個 3,800円⇒3,920円
魔法石×85個 5,000円⇒5,020円
一度きり！超お得セット 480円⇒490円

你冇開monster育成？

得一隻火龍女，繼續武裝算

好心佢咪撚加啦⋯⋯
個20yen

更新完熄晒

加價唔課了

就係汁之前先加到盡

以後一萬円只係買到一pack石

iOS 2石

An10等左半個月都未玩得派幾多石呀

屌 仲未玩到？

更新到入唔到係做乜鳩

重down 就好

睇表演

30抽先中3隻6星

比眉狗抽晒
佢十抽5隻加一隻黛安

好似冇引繼到 唔敢del 住

得3隻 小櫻+陳敏同格雷

大家好新巴留名
主玩哥瑪 冰咒

有石又無野抽
悶死人啦

全年都有部機喺到
你同我講冇嘢抽?

友情

係未更新左都未support android 10??

無野抽

我Nokia 8+朝早就玩到了

用緊 pixel

火龍女我黎了
帶我起機既寵終於有新進化

Ios更新到未？

今朝已經ok ios13

都係要雪

山本終於記得更新埋港版

有料未 收到風未

咩關黎？

超壞滅回廊
Stage1 GIGA宙

一定要ios13 先更到？

個故事mode連語音都冇
咩年代呀

iOS 12.0
港版日版都更新唔到

不是

有無手足港版都係咁樣

終於執柒左

屌打左我成個鐘先打完

加價唔係問題 可唔可以連itunes card一齊加

屌 仲未更新到

巴打我都想知有無其他巴打知？

我日版更唔到

我日版IOS13更到玩到
iphone X

6s ios12
仲要冇得禁引繼 想del 都唔知點

火龍女好撚勁喎5星來講

官方到底知唔知好多人更新唔到架？

港日都更新到，不過唔打算再玩

今朝仲更到
依家又收左皮
今次又賠幾多石？

日版ios 更唔到wor dllm

求破防師龍繼斬龍武打盃

入唔到啊你老母

好撚悶 幾時有新野抽

故無得skip

屌 升撚埋13 都更唔到

重未更新到

山本或成最大輸家

更到啦！好似係

港版更到
日版仲未得 囧

想問呢隻要搭邊隻隊長

冰呪龍

玩左幾場26萬

弱智設定
唔俾人飛

五大龍將軍粒玉點先有

打完再relogin收email

1石

無師龍 想死

加旋洗唔洗抽夠5隻

呢隻洗唔洗留？ 諗緊換唔換小櫻

好大波，你自己諗下

故事mode好閹 到底有幾多話

男朋友有咪得

小櫻有咩用

大操哥來了

屌 日版仲係fail 🙃

無鑽龍果，乜柒都進唔到

跟左大操 打左兩場 1%

唔係有咩? option 有story skip 可以tick

仲有400幾體
諗住要打好多場

盾 全解

火龍女咁大波

呢排真係0活動到咁
想搵野抽都冇

我都跟隊入左1%

Fate隻小櫻好似仲有用

same

公廁嚟嫁喎

有無人可以掛隻有L既水著龍機比我打杯

我有 巴打你id?

山本知唔知重有成堆人未更新到

192544245

申jor

屌個杯排名跌得快過坐火箭

ADDED

又加到個大神 爽

加完你決定用第2隊試

其實我都想同你講 好似有新隊

有冇清有火花火隻降臨王同我trade
差佢先打到杯

可以出2隻聖誕龍/2個惡killers同你換

dacho 個隊我無爆炸頭,做唔到佢個版面
用緊30萬分果隊,問題係佢可以就咁排L, 但係我要轉晒成版先拉返好佢
時間個度同佢差成20秒

石川同你換

有冇lin k

有咩隊可以屌穿極醒暗咖個hi?

Dklm 更唔到
Del app 再申請restore 安唔安全

小弟兩年無玩...前幾日開返個AC發覺好多嘢唔同晒...呢幾日好多嘢唔明自己揾過...但最唔明係果粒虹石係點換返嚟...同埋有啲角色可以轉左做武器俾其他寵用...但我唔敢轉,因為唔知一轉就又要退化返先用得果隻寵...

希望有人可以答吓我呢個廢老....

唔知你講邊度虹石,不過好多都係9HO派/用D降臨寵去換

轉左武可以轉返轉頭

小白

monster交換所 應該有晒d石 (你首先要進咗先 有嗰隻怪先換到粒石)
武器就唔使亂進 勁嘅多數都係合作寵

BB

抽到果隻Q乜嘢七宗罪個主角....好唔好谷行佢?

唔谷佢你本身玩咩先

20秒其實都只係減一萬分，有29萬其實已經穩冠

未知...好多怪要進...

原來打完個story 有100石
Total 121粒

系，反山本果班能樣潛哂水

因為d人更新唔到
直接棄game
屌都廢事

今日唔知有無料呢

但係我無

點解我跟佢砌 差2sb

好彩跟到dacho炮 希望唔會比人推落街

你有無留意埋佢d超覺

264 1.5%希望頂到
有無預計人狗線 最後去到幾多？

1個超覺 我有

佢另一邊隊長個條主角龍 有兩個sb

屌你老味 紅sonia都夠膽擺返落部神up機

有新合作抽未

屌你隻火龍女入埋神up list痴線知唔知醜

如果佢隻火龍女係進左就正

派完石回收返

又可以慳返

懲罰啲強度廚 當初賣得咁爽

我有好多 不過冇龍寶玉進

本身就唔應該拎走

笑撚死

不抽了

有石嗎

新個個無限回廊難打到痴缐

還有 SH等DMC

部10石機開咁長
係咪姐係黎緊有野要用7星代幣換
DMC

屌你老眉又歐？

唔識日文 係我視角係⋯⋯⋯
和龍喚士：我係尊貴嘅五星限定神
赤龍：笑什麼 禽牲 你也是過氣嘅垃圾啊

素材限一？ 點解仲要放俾人抽嘅?

13個鐘

有冇冰咒龍可以俾我add

5星火龍女仲未開到圖鑑，幾時有得抽

屌那星個神up無暗龍刀
狗也不屌

暗龍刀咁組得唔得
有冇啲重要隊員係必入

完美隊型

破吸傷無第二隻咩

破吸搵妖錶果隻

又無料？

聽日

有冇清有P師同卡片
可以用20隻聖誕龍換

牙秋

大神留名

買ps4未

笑夠未

到你肯重拾嗰日

有咩推薦，我冇兩回破吸嘅寵

有無妖怪手錶 可以武裝既

我有紫卡

好似呢隻咁 有屬怪加乘 以有血加

狙擊手

而家個pool咪有澤村俾你抽

等我換到P獅先ok?

我有聖誕龍

我改名話想要p獅，第二日有個架仔話比我，仲要滿技

有冇人有終炎者多
用聖誕龍換

大操炮一出 好多6R L撚俾人推左落街

有冇大佬可以掛呢隻比我打盃
157413686

有人請我狙擊你 x娜

收皮未死mk

God fest冇暗龍刀可以飛

69

開個垃圾神UP咁耐想收返D石

出左神UP 聽日係咪即係冇料

266752分 1.7%
頂唔頂到4日

出神up先至大機率有料幾次星期5 11點神up呃一波 跟住三點出料 可以比你換

有冇邊本jump 漫畫係要keep

冇錯

娜9

其實真係唔洗跟到足 我隊長用光埃+師龍一樣ok

想問吓大家，極醒用個粒虹石究竟點入手

你係咪講緊虹龍果

冇
得有金雷公枝砲，但招冇乜用
我隊嘢又唔缺抗性

今次個杯跌得好撚快，到底幾多先穩😭

其實1TURN 破吸真係冇咩所謂 有就OK

DACHO 隊跟唔跟到?

跟左我暫時 266008 幾個鐘前仲係1.5%
易家2% 唔似會頂到4日

跟到就計續試啦 我岩岩試到272 0.5%

可以過關就得喇

想換澤村用邊4隻換好，除咗三隻眼其他都係得1隻

3隻眼

呢粒

是咪玩野

全版火個隻依家有冇得打？

剛回窩...乜都唔知...

我主要係冇嗰隻繼技

個網無講點入手...
我有竉但欠呢粒嘢先極醒到

岩岩入去10月新果欄...通關先有一粒?係咪咁...每月得一次通關先拿一粒,係咪?

課金有十粒

7 週年我有一粒...唔係攞嚟賣M咖咩...

9 月我未通晒關...唔怪得知無...SORRY各位...

做完某D任就送一粒虹coin
挑戰盃高排名都會送
虹石去交換所用虹coin 換

即係唔洗諗今次個盃了,我唔多慣打個L出嚟

學到野

加左

屌，係pad到都有得係３人協力同巴打一齊禁口號出嚟

267259 1.9%

270 先穩 又要刷了
天降L

268 1.5

278 0.2%
收工了

可以點樣加多啲防廢，有一隻（壓縮空氣玉）比咗冰龍，銅人可以換乜

唔該曬

屌 Dacho隊野又進化左
條線又要急升了

木馬/女子機大量防廢

更新後an 10玩到未

有料未

No

是咪b害我地an機手足

on9 game beta左咁耐都唔整
正式出又唔更
迫人棄

DKLM一抽諗住開心下點知真係出火龍女

真係中咗火龍女

SH

呢個要點拎

打哂火龍女篇就會送

打晒火龍女chapter會有

Dacho 隊形隻5258兩橫轉係咪冇替代

小櫻應唔應該入手好

火龍刀

Thanks

拉10下都無中火龍女

火龍女up巴打唔好抽了

之後抽多下中咗水龍刀，算唔算係安慰獎

擺明呃錢

打曬121石 有排打

其他都齊？掛呢隻比你得唔得

非撚到我 25抽 1大3細 屌你老母

真係冇

係喎唔記得唔洗跟隊長 咁我可以自己用主帳自己掛俾小帳
Ching多謝你提醒我

屌那星堅伏